{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043351",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59667&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해가고파펜션"
    },
    "text": "このドイツ村にあるペンションは、車でアクセスするのにとても便利な場所にあります。 そしてペンションの前には美しいモンドル海水浴場があって休息を楽しむことができます。 ドイツの町はさまざまな観光地に囲まれており、観光客に非常に人気があります。 主な観光地としては車で3分の距離にある南海ドイツ村、車で20分の距離に位置するヒノキ休養林、そして車で29分の距離の菩提庵があります。 入室時間は5:00で、チェックアウトは22:00以降です。 このペンションは無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 また、駐車も可能で、送迎サービスは提供しておりません。 もしバーベキューを楽しみたいなら、バーベキュー設備をご利用いただけますし、炭やグリルは現地でお支払いください。 ただし、バーベキューの時間は22:00までで、禁止時間がありますのでご注意ください。 また、最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは宿泊できません。 また、ペットは出入りできません。 客室内での火災の危険を防ぐため、火薬や爆竹などの使用は許されません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、上記の情報は状況によって変更されることがあります。 このペンションで安全で快適な宿泊をお楽しみいただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの前にあるモンドル海水浴場はどんな特徴がありますか？",
            "answer": "モンドル海水浴場は美しい景色と休息を楽しむことができる場所です。"
        },
        {
            "question": "ドイツの町にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ドイツの町には南海ドイツ村、ヒノキ休養林、菩提庵などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションのチェックイン時間は5時です。チェックアウトは22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、ペンションは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、バーベキューを楽しむことができます。ただし、時間や使用料には制限がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションには送迎サービスがありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンションには送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはペットを連れて入ることはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットを連れて入ることはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で火薬や爆竹を使用することはできますか？",
            "answer": "ペンション内で火薬や爆竹を使用することは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理はどのようにすればよいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの情報は状況によって変更されることがありますので、最新の情報を確認してください。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの宿泊は安全ですか？",
            "answer": "はい、このペンションで安全で快適な宿泊をお楽しみいただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 407,
        "QA": 497
    }
}